理大手足留意新聞

物資夠就留入面，唔好衝出黎
正常生活，調節心情
或者穩定其他手足情緒
狗衝入去機會唔大，因為你地係學校！

係入面播住美國國歌

播咩都好，調節番情緒最緊要

推不自首！不投降！

推

咁既情況壓力一定好大

各位手足，記住呢一刻任何人都唔可以信。除咗警察之外，其他任何人都可以向警方指證你嘅招認。記住“我冇嘢講”唔係淨係對住警察講，對住任何古靈精怪嘅人，包括而家入緊嚟嘅”校長”一樣， 不可作出任何招認，記住一樣要“我冇嘢講”

外國試過有教蓄引導學生認罪或默認。

岩，唔衝出黎唔投降d狗都無乎

D狗夠膽入去就仆硬街

理大又唔係無自由
只要夠物資唔出黎，又上到網
紅隧照樣唔會開

加油手足堅定信念

睇晒成套 火影 包無事

手足 請頂多陣

加油
不自首！不投降！

認真, 有冇方法可以聯絡到 poly 既人 ?
or 有冇途徑可以畀到訊息 poly 既人 ?

或者我分析得唔好
但理大手足首要調整情緒先
你地再慢慢諗
大把時間

我有

我講笑架咋，你想點

教佢地做啲野 令到啲狗告佢地唔入

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

若是被捕

記得圍埋唱聖詩！

Push agger

敵志亂萃，不虞，坤下兌上之象。利其不自主而取之。誑也，非誑也，實其所誑也。少陰，太陰，太陽。示之以動，利其靜而有主，益動而巽。

訓底休息，數物資

啲狗一早入左理大啦

全部搜身，咁既情況大家都唔介意掛
睇埋電話證清白

當理大入面建一個社區，生活圈

Push

衝都無用𦾟斷正入面被捕仲有故講

不要自首，會告你暴動

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好投降
唔好自首
唔好放棄

push

咁多位留守理大既手足要冷靜 唔洗自首 就算佢攻入黎唔代表你有罪

呢家班差佬就係唔敢攻入黎因為驚太大迴響

佢呢家仲幫你塞埋紅隧 你地慢慢休息 搵人輪流睇水就可以了

物資唔夠聯絡老豆搵仔
佢放消息出黎死都運入去

理大入面既手足
生命有希望
前路由你創
唔好放棄你地既生命

史無前例地
出面好多人諗緊辦法幫你地
電視有live播緊
你唔信就去各大live睇下啦

Push 調節心情 如常生活 狗隻唔敢入大學

理大手足開住新聞睇

PUSH!

推呀

狼子野心 !!! 香港已經進入人道災難

tst連師奶都出埋黎傳磚 唔好放棄

pish
有飯食冇傷就慢慢喺入面等下

Pish

好人好報，絕不孤單

[url]佐敦手足成功吸引左一大班狗，漆咸已經到科學館。poly仔要出a棟一仔夾嫁喇、冇時間、一夜手足會散。加油一殺出一條路同科學館手足會合。冇時間喇冇時間喇[/url]

穩住度氣 平伏情緒
唔好亂講嘢
我愛你地呀手足

rthk 直播 咩事

泰國少年足球隊都困咗十幾日，好堅強，全世界都支持佢地

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地
因為，只要停課期間，佢地可以隨時圍捕你地，停課其實係為左圍捕你地，如果，復課佢地就唔敢攻。

push呀 pish

唔好灰，好多人幫緊你地，大家都有力出力，有心出心。

同意！！！！！守城戰一定係攻方消耗大！！！大家堅持呀

入面既學生同手足同我聽住你地冇錯！千奇唔好出嚟自首！
班狗告你唔入先係咁吹風叫你地出嚟投降自首
你一出嚟等於你認左罪，佢唔使諗證據去告你即坐得
但係如果佢係攻入去嘅話，就等於佢亂拉，仲要搵證據，好大機會告唔入
你本身係理大學生，你就更加唔使驚，因為你只係怕危險所以唔夠膽離開校園。
如果你係中學生或者外來人士都唔使驚，大學本身就可以容許公眾人士進入，你哋可以係同屋企人嘈交離家出走，純粹搵一個地方休息同埋讀書溫習，點知你班黑警無啦啦包圍搞到我哋走唔到。
不投降不自首
唔好聽班垃圾校長同社工既說話！

千祈唔好自首
留係poly入面無犯罪

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 Poly仔上

喺Poly入面嘅手足可唔可以叫大家唔好硬衝

[url]漆南手足已經退返街尾、佐敦手足返左油麻地，黃埔人潮退，得返尖東海旁一大班和理非。應該今晚失敗左。錯失左出走機會。[/url]

悶既去圖書館， 睇下書 或者 健身

好似 Batman係黑井咁

唔好放棄，唔好絕望

我地香港人係出面打緊！

今晚凍，搵紙皮會暖

加油啊！！！！

發夢收到啦

BBC搵緊你哋

p8sh

我無嘢講

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

推！

?

l

正常三餐
玩手機充電訓教
調節心態

撐住